其實打的有咩問題?

個仆街的士佬係咁同我兜路
到目的地點解仲要收我兩舊, 點解唔可以打佢?

咁你係打的士佬唔係打的士